覺唔覺政府應該強迫僱主+私企管理層人士上情緒管理課程

仆街根本就係情緒有問題, 屌撚埋D 野都無理既
你老母拎人發泄, 死撚左去啦. 屌你老母